appco=層壓式推銷 你問我答

唔少ching都話佢地大伏
而且呢期出面市道差
好多fg都誤中marketing陷阱
有咩想問可以問 一定答

Ching對依間公司都好大怨恨

做過
慘過做雞

無數會俾人屌？

無數=無糧出
會用啲好溫柔既方法捽你數

。。。。貼錢返工，巧橙搭車食飯都係錢

Ching 個時sell乜？
我都做過佢旗下公司，真係慘過做雞

我前排都in咗呢間
上網見到有個叫fusion group話自己係marketing公司
上咗去cwb interview
之後同Dfriend講返，佢哋話好伏我先知差啲奶野
前幾日仲打嚟叫我上去second in 又要我帶筆薄
之後我就冇理佢

Stc unicef oxfam

幾時

都係上個月尾嘅事

佢依家改左名叫salesworks hk limited

好耐之前去in過
First in 吹到自己同公司好勁
話Second in 會同幾個唔同國籍既人Group interview
Feel到中伏就放左飛機
佢打電話黎話約好哂人 你放飛機
叫我點都上黎見一見

邊撚到有唔同國籍

個朵臭到
而家係jobs db吹撚到有25k人工

up

fg 搵mkt工
差啲比趣坤左去灣仔interview
聲稱係code international
上網search完見到唔對路就冇去
唔係嘅話車錢都蝕埋

*比佢

ching 1st round都無去？

連登search完咁伏就冇去
打電話黎約仲懶係野咁問我好多嘢
點知根本係白撞嘅